%@Titre: Groupe Ouest -- 2005
\begin{myenumerate}
  \item Calculer $A=2-\dfrac52\div\dfrac{15}4$.\\On donnera le résultat sous la forme d'une fraction irréductible.
\\Toutes les étapes du calcul seront détaillées sur la copie.
\item On considère $B=\dfrac{2,5\times10^{-3}\times9\times10^5}{15\times10^{-4}}$.
  \begin{enumerate}
  \item Calculer $B$; le résultat sera donné en écriture décimale.
  \item \'Ecrire $B$ en écriture scientifique.
  \end{enumerate}
\item Calculer l'expression $C=2\sqrt{45}+3\sqrt{20}-10\sqrt5$.\\On donnera le résultat sous la forme $a\sqrt5$, où $a$ est un entier relatif.
\end{myenumerate}